陳展鵬新女？開鋪？

條仔上身正正常常，下身做乜9

陳展鵬上身+條女下身

做咩唔著閪毛外套剪綵？

條褲做乜鳩

陳展鵬係咪想挑戰瘋蝗漿地位

成個乸型咁

佢條褲又做乜9

佢講緊條仔

D 腳趾咁撚醜就咪著呢種鞋 大陸耕田婆咁

佢個look真係笑死

佢其實係咪報細數，依加其實已經係陳伯

老mk一個
應該要加埋條鏈係條褲到

屌，點解佢成日都唔肯正正經經著衫

點解仲要扮後生
著返D佬味重既LOOK 咪好好地

陳展鵬永遠都仲係有陣亞視味